最唔飽但係高碳水既食物係邊樣?

淨係諗到意粉

薯仔?

樓上講嗰兩樣都飽㗎喎

壽司

砂糖

白飯

有野好送飯既話 飯真係會食唔飽

100g 17carbo太低

所以想搵下

薯片

珍珠米唔知點解唔襟飽
食完好快就肚餓

power gel

白飯肥過意粉

碳水丸

薯條

葡萄糖粉

意粉好撚屈機

粥

香蕉？

除左糙米搵唔到可同佢相當既野

Pizza
明明叫個大批食
最快肚餓再要搵嘢食

又高protein又高Carbo 有錢既話真係日日食

仲好高fat